627元朗點都要去 打香港人點都無得忍

黑社會係2014已經搞過我地一次 今次警黑合作 離晒大譜 證明黑社會點都要清算佢地一次

和理非無問題 貼滿成條馬路 連儂馬路 示威完 和平散去 因為元朗小路多 危險性一定有

各有各做既意思係 即使大家做緊既野有分歧 但目標係一致 唔破壞原則 都要包容 你有你任務 我都有我任務

同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

和班非 唔破壞
就打巴打巴車左係鄉黑到

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

我地係為崇高目標而努力既人 而唔係收錢做事 毫無道德低線既人